平安下星期會再破頂

我係祝福

升多啲 聖誕禮物靠你啦平安

燈到恆指跟住跌